上連登畀老豆老母見到⋯⋯

佢地擔心維哥心理有問題
想你退岀連登

咪畀我喺街撞到佢哋

停手呀屌你

屌你老母成班新會員針鳩我
首先對事唔對人
低汁低質都唔識分已經係垃圾
其次我打5年拳鍵身十年我使驚你
仲有你班撚樣知唔知我邊個呀
我每日健身都係為咗呢一刻撚爆你哋
你老母成班鄉音佬
圍爐囉
你哋淨係識上連登屌人
鍵盤戰士對我嘅威力係0呀你老母
畀我撚到嬲爆爆以為自己撚到我？
我出名撚狗大師你都未出世啦撚屌
你老母

你行開邊到 去撞下你

過嚟深水埗呀

唔得閒住 陣間先撚你

收嗲啦，要返工？
窮撚

今晚去邊度叫雞？

就快有女啦
唔使叫

Hi Auntie

伯母 我都唔想架 係你個仔中左回力標

網路癲佬

你個翻版印度佬

點解呢個youtuber咁高質都冇人講(2)

記我入名單未

白卡仔今日詛咒左我未

你遲早會知

我真男人嚟使撚玩呢啲婆媽嘢

我會忍唔住幫你宣傳channel

死廢青 抵你比人屌

有冇錢都要返工㗎啦
仲有唔係個個可以好似你咁
喺庇護工場無所事事

咁窮咁污糟 不了